香港已成police state, 幾時可以好似v for vendetta 咁

首先我地向前行佢地要唔開鎗先

咁應該無咩可能了班偽進仔分分鐘未收到指示就開槍先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可